「送中未表態」鋒味控股創辦人分享創業心得

謝霆鋒說，創業一定要熱愛（所創辦的事業）才能撐下去，香港一定要打造自己的IP（知識產權），不僅是在東南亞地區有影響，更要在全世界有影響力，他指出，「香港人炒股票、炒房地產很厲害，但這不是我們的核心IP。

屌你學人講，你送中未表態喎。加拿大人，靠人仔搵食扮乜撚野香港人

有外國護照又點
佢長期留左喺大陸
用行動證明唔介意
自己送左中啦
可以點表態

自己國家搵唔到食呀？

公道d講
當年佢出事
係香港人對佢一沉百踩先
佢敗走都無可厚非
加上佢而家同王菲呢個大陸人復合
喺大陸搵食都好合理

IP 係咁樣用架咩

大陸鐘意咁用

大陸演員唔洗理香港嘅事

唔係核心IP? 當年隻數字王國